馬姓男子於台灣販毒被捕

高雄市警局少年隊昨天上午破獲一個專賣毒品給未成年者，以馬姓男子為首的「小馬」販毒集團，警方先控制馬姓主嫌後，再破門攻入毒窟，逮捕另兩名吳姓、姓嫌犯，查扣一批毒品、吸食器及刀械等，將3嫌依違反毒品危害防制條例及槍砲罪嫌移送高雄地檢署偵辦。

市警局少年隊於今年7、8月間執行「青春專案」查緝毒品行動中，發現有涉毒少年供出其毒品來源係向綽號「小馬」之藥頭所購得，派員展開深入偵查。專案小組監控期間發現，嫌疑人馬某因持有及販賣二、三級毒品為警查獲數次，仍不知悔改，夥同謝、吳兩人共組販毒集團，販賣毒品咖啡包、MDMA及愷他命謀利。

經警方數月跟監埋伏及蒐證，掌握馬嫌販毒明確事證後，報請檢察官向法院聲請搜索票獲准。昨天凌晨持搜索票前往馬嫌租屋處埋伏，直至9時25分許趁馬嫌（20歲）欲外出買飲料之際，一擁而上控制體型壯碩重達120公斤之馬嫌。

原本欲立即帶馬嫌進入該公寓實施搜索，惟發現馬嫌身上沒有大門鑰匙，且極度不配合，為避免屋內共犯發現警方行動，專案人員立即向轄區瑞隆消防分隊請求支援協助。經警、消合力強勢破門攻堅後，發現屋內另有謝嫌（22歲）、吳嫌（20歲）在場，經搜索現場後，查扣第二級毒品MDMA 2包合計77公克、安非他命吸食器1組、電子磅秤1具、夾鏈袋一包及行動電話2支等證物，全案依涉嫌毒品危害防制條例、槍砲彈藥刀械管制條例等罪嫌移送高雄地方法院檢察署偵辦。

佢呢啲碎料黎
有個姓馬更勁

實捉到你！

😂

有無其他同黨

佢地係咪拜當年大毒犯既珍珍為師呢

點解會追住人咬?
搞到間報社好似好私人咁
我唔like你就寫衰你

真係捉到

邊個